{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056680",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48303&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕해변펜션"
    },
    "text": "当宿は、個々のテラスで波が砕ける涼しい海を鑑賞することができます。 オーシャンビューの屋上ではバーベキューパーティーを楽しむことができます。 周辺には長沙海水浴場、サムサ海上公園、キチョンサン植物園などが位置しています。 入室は5時から可能で、退室は12時までです。 客室は禁煙であり、一部の客室では調理が可能です。 ご利用の際、客室内に炊事道具と食器類が完備されています。 しかし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 朝食サービスは7月4日から8月3日までは提供されず、代わりにアワビ粥が提供されます。 朝食は午前9時以降に提供され、ご予約当日の2時前にご注文ください。 朝食は予約人数の半分のみ提供され、バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルする必要があります。 レンタル料金は人数によって異なり、事前に申し込んで現場でお支払いいただく必要があります。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能です。 ペットの出入りは許可されておらず、保護者同伴なしの未成年者の利用も不可です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 また、客室内で火災危険物質を使用することはできず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理ができますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内に炊事道具や食器類は備え付けられていますか？",
            "answer": "はい、客室内に炊事道具や食器類が完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室で肉類や天ぷら類、魚類の調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室での肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食サービスは7月4日から8月3日までは提供されず、代わりにアワビ粥が提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から提供されますか？",
            "answer": "朝食は午前9時以降に提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の注文はいつまでにする必要がありますか？",
            "answer": "朝食は予約人数の半分のみ提供され、ご予約当日の2時前にご注文ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。炭とグリルはレンタルする必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設のレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "レンタル料金は人数によって異なり、事前に申し込んで現場でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に連れて行けますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者の保護者同伴なしでの利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "宿の画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、宿の画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "宿の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で火災危険物質を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変わる場合がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室で料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 603
    }
}